{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154046?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 죠이아독채풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは不可能です。 宿泊予約はリアルタイムの予約状況と一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数超過時には入室できない場合があります。 ご利用日当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 入室時間には制限がなく、スパ/ジェットバスが無制限にご利用いただけます。 バーベキューは、個別バーベキュー電気グリルや客室内のバーベキュー炭火グリル、そして玄関前のグランピングテントでご利用いただけます。 バーベキューの利用は予約前に申し込む必要があり、個人バーベキュー用具は持参する必要があります。 客室はIPTVとWiFiを提供しており、禁煙です。 プレミアムペンションにはプール(温水/ぬるま湯)と個別プールがあります。 お湯を追加で利用するには事前予約が必要であり、費用は50,000ウォンです。 水泳の際は水着やビーチウェアを着る必要があり、コットンTシャツやコットンパンツは使用できません。 室内プールは1回限りの温水供給が可能で、屋外プールは夏季のみ運営されます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約はリアルタイムに反映されますか？",
            "answer": "宿泊予約はリアルタイムの予約状況と一致しないことがあります。重複予約が発生する可能性があり、決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数超過時には入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約後にキャンセルすると払い戻しはできますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室時間には制限がなく、スパ/ジェットバスが無制限にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキューは、個別バーベキュー電気グリルや客室内のバーベキュー炭火グリル、そして玄関前のグランピングテントでご利用いただけます。バーベキューの利用は予約前に申し込む必要があり、個人バーベキュー用具は持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はIPTVとWiFiを提供しており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "プレミアムペンションにはプール(温水/ぬるま湯)と個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "お湯を追加で利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "お湯を追加で利用するには事前予約が必要であり、費用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールで水泳をする際の注意点はありますか？",
            "answer": "水泳の際は水着やビーチウェアを着る必要があり、コットンTシャツやコットンパンツは使用できません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "室内プールは1回限りの温水供給が可能で、屋外プールは夏季のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 633
    }
}